喺裁員潮下，我地HR大哂

你地驚俾人炒，我地負責炒人

炒完人之後仲可以順便炒下股

炒到咁上下咪炒埋你哋

HR 本身就係燒錢部門，condom 黎

HR 啲野俾埋accounting做
炒得

炒完其他人點解唔可以炒埋你哋？

國泰hr冇事，有線hr都冇事，我地hr power powerful

前排公司先炒左hr director

你都識講director

Hr真係最浪費公司資源

最撚憎就係HR

HR都炒呀
邊個比你咁多人

我地hr打完封解僱信又可以開心去食早餐lu

Outsource HR出去，炒得

我公司hr比人炒埋 唯一一個

hr本身係用黎睇cv 同請人

依家唔請人 唔係更加唔洗hr咩

Hr＞機師＞空姐＞狗

HR自己出信畀自己，自己幫自己 draft reference letter

最無用就係hr

冇曬職員，洗撚有HR?

零生產力都咁多野講

睇你都係九十後
睇過冇業樓民未

留名